香港班律師係free rider, 佢地無諗住出力就一齊攬炒

香港地法治崩潰俾人制裁，首當其衝就係你地班柒頭
但係到呢一刻完全無諗住出力做free rider

直接d講句，香港人再繼續逼俾手足入絕路，大家齊齊等乞食